各位一齊檢舉警方facebook不實報導

黑警叫救護車又唔開門
反而賴示威者阻礙救援
已檢舉警方facebook不實報導

推推推推推推呀！

推

link

一人一檢舉, 黑警遠離我

push

佢叫得救護就知佢會大做文章啦
死克警

黑警可恥, 公關玩老屈

已檢

檢撚曬，正臭撚

done

仲有巴士的報

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

推！

正